元朗指揮官：飛天南你自乜野首呀？我地都扮查唔到啦

聽南生圍個原居民講，本來個指揮官扮查案諗住拖拖下人地就唔記得，咁就可以向元朗班大佬交到差，點知飛天南就坐輪椅碌出嚟柒

喺咪收唔到錢去爆大獲

人地大佬覺得自己係俾天收, 而家自首當還孽
利申鳩吹

可唔可以講解下，冇留意咩事

自動訓低 比天收

唔記得
而家第一個清算係元朗警區

如果佢真係咁樣良心發現既話，希望佢可以便污點證人隊光頭蛇同游蛇出黎

哲學題，究竟係成個警隊畀元朗指揮官搞臭，定係成個警隊搞臭左元朗指揮官？

點會呀 聽講條仆街一開眼就話比人打完黎

你估咁易唔記得咩

帶晒黑口罩拎晒遮黑衫黑褲仲唔係暴徒？

9成9唔想俾錢醫自己個病，入去坐返幾年，唔使做做又有醫生睇

見坐輪椅想個官判D呀

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

請正名:元朗匪區

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

似係搵班狗保佢多啲 依家保釋咗一個唔覺意有人黎尋仇都可以有狗知
咁睇似係真係打錯人

其實似係會判但唔會坐
所以坐埋輪椅都要去